《推背圖》第45象：從今不敢稱雄長 兵氣全銷運已終

炎運宏開世界同 --> 武漢肺炎世界大爆發
金烏隱匿白洋中 --> Trump頭髮
從今不敢稱雄長 --> (從今)切 = 侵
兵氣全銷運已終 --> (兵氣)切 = Pence

從不喜歡孤單一個 --> (可惜)偏偏孤獨一個

(兵氣)切 = Pence
兵氣切咪個秘字囉大佬, 點Pence呀

炎運宏開世界同 --> 鬼滅劇場版
金烏隱匿白洋中 --> 海賊王
從今不敢稱雄長 --> 我的英雄學院
兵氣全銷運已終 --> 巨人Final Season

九十九年成大錯
稱王只合在秦州